不如俾返d正能量政府！

數下呢22年黎政府為香港人做過幾多好施政

而唔係舔共既！ 真心為市民福址既

每日150人
家庭可以團聚

諗唔到

呢d留返高官自己拍片俾佢班𡃁睇啦

派$6000
派$4000

除左六千蚊叫有少少之外真係諗唔到

而家都未收到呀𨳒佢老母

起兒童醫院

22年有兩樣措施為民生好感動

推行通識教育

不如舉個例

放左樓主同媽咪落黎同爸爸一齊住係300呎既公屋, 日日可以去屯門唱下媽咪最鍾意既歌, 得閒又拖個GIP帶幾個奶粉返大陸, 又有得收錢唔洗交稅, 之後又可以每個月拎政府錢, 仲有間銀行俾樓主拎野食, 今年仲收到$4000蚊可以買下野了

關愛基金派食物?

董建華下台 貪曾坐監 689被DQ

唔係食物銀行搞咩？

中環灣仔繞道

停雙非，限奶令

附近康民健身室換左新設施
~完~

關愛基金都有

689嘅時代阿齊蔭好entertaining

而家變左肥婆

高地價
廢辣招
業主fatfat